<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Nguyễn Thanh Trà &#8211; Thanh Trà Shoe</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/author/admin/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sun, 04 Jul 2021 08:01:41 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>

<image>
	<url>https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/wp-content/uploads/2021/06/cropped-cropped-70555bae362748ebb595266f45efc958-1-32x32.png</url>
	<title>Nguyễn Thanh Trà &#8211; Thanh Trà Shoe</title>
	<link>https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Top 5 điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</title>
		<link>https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/dieu-thu-vi-ban-chua-biet-ve-giay-cong-so/</link>
					<comments>https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/dieu-thu-vi-ban-chua-biet-ve-giay-cong-so/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguyễn Thanh Trà]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 22 Jun 2021 07:16:45 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[business]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/?p=260</guid>

					<description><![CDATA[Top 5 điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h2 class="alignwide has-text-align-center">       <strong><a href="https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/danh-muc-san-pham/cua-hang/" data-type="URL" data-id="https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/danh-muc-san-pham/cua-hang/">Top 5</a> điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở Monkstrap- giày tu sĩ</strong></h2>



<p>&nbsp;<br>Nghe tên “giày tu sĩ” có vẻ hơi buồn cười nhưng sự thật là đôi&nbsp;<em><a href="http://xuonggiay.vn/giay-cong-so.html" target="_blank" rel="noopener">giày công sở</a>&nbsp;Monkstrap</em>&nbsp;đã có lịch sử từ rất lâu đời. Đây cũng là mẫu sản phẩm được đánh giá trẻ trung hơn hẳn so với&nbsp;<a href="http://xuonggiay.vn/giay-buoc-day.html" target="_blank" rel="noopener">giày buộc dây</a>&nbsp;và cũng sang trọng, lịch sự hơn so với&nbsp;<em>giày Loafer</em>.Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở<br>&nbsp;</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://xuonggiay.vn/app/webroot/upload/image/images/CS008/17157356_271190503324497_1853715517740500117_o.jpg" alt=""/><figcaption>Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</figcaption></figure></div>



<h3 class="has-text-align-center">      1. Lịch sử ra đời của giày công sở Monkstrap</h3>



<p><em>Giày công sở Monkstrap</em>&nbsp;xuất hiện ở châu Âu vào khoảng thời Trung Cổ (từ khoảng 1.000-1.350 TCN) khi các tu sĩ đã bắt đầu chuyển từ sandals sang mẫu giày sơ khai đầu tiên của Monstrap là Hence.Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở<br>Khi đó các tu sĩ chủ yếu sử dụng Hence khi nó giúp di chuyển nhẹ nhàng, êm ái, bảo vệ đôi chân tốt hơn nhiều so với sandals. Lúc đó Hence có 1-2 khóa- những chiếc khóa này cũng lấy ngẫu hứng từ sản phẩm sandals truyền thống.<br>Hiện nay, các phiên bản của Monkstrap được phát triển cả dạng single và double trong hơn 100 năm qua. Single Monks được biết đến nhiều hơn nhưng gần đay thì có vẻ Double monks trở nên thịnh hành hơn.<br>&nbsp;</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://xuonggiay.vn/app/webroot/upload/image/images/CS101N/IMG_6504%20copy.jpg" alt=""/><figcaption>Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</figcaption></figure></div>



<h3>                                          2. Những ưu điểm nổi bật của giày công sở Monkstrap</h3>



<p>Nếu xét về độ sang trọng của Monkstrap thì nhiều người cho rằng chúng tui có phần kém chút xíu so với Oxfords nhưng lại nhỉnh hơn Derby. Riêng ở Anh thì một đôi single Monks màu đen không có broguing được xem là trang trọng, lịch sự và sẽ còn hoàn hảo hơn khi phối với bộ suit tối màu.<br>Tuy nhiên trong 1 số trường hợp thì giày Monkstrap, nhất là giày Double Monks có phần kém “sang chảnh” hơn so với Derby.<br>&#8211; Màu sắc của giày công sở Monkstrap: có rất nhiều tone màu khác nhau để bạn lựa chọn cho phù hợp với phong cách của bản thân.Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở<br>+ Màu nâu: nâu đậm, nâu vừa, nâu sáng, nâu vàng sáng, nâu cam…đều là những màu tuyệt vời giúp các chàng trai trở nên năng động và cá tính hơn. Bạn cũng có thể diện chúng trong nhiều hoàn cảnh khác nhau từ công sở cho đến tiệc ngoài trời…Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở<br>+ Màu đỏ: đỏ thẫm, đỏ đô hoặc xanh navy: những tone màu này đang dần trở nên phổ biến hơn và sẽ phối hợp đẹp nhất với suit màu blue navy.Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở<br>&nbsp;</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://xuonggiay.vn/app/webroot/upload/image/images/CS102PT%20%2B%20CS105PT/18034604_1675385375811427_58236814_n.jpg" alt=""/><figcaption>Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</figcaption></figure></div>



<p><br>+ Màu đen: luôn dẫn đầu trong những sự kiện cần sự sang trọng, lịch lãm…Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở<br>&#8211; Chất liệu của giày công sở Monkstrap: có 2 chất liệu cơ bản của giày Monkstrap là Leather/patent leather và suede. Leather/patent leather&nbsp;thì luôn trang trọng hơn trong khi suede có chút bụi bặm và cá tính.<br>+ Leather (hay da trơn) / patent leather (hay da bóng): Giày được làm từ loại da cao cấp của Hoa Kỳ, Italy…thì chắc chắn đôi giày của bạn sẽ giữ được form chuẩn, luôn đẹp theo thời gian nếu biết cách bảo quản đúng cách.<br>+ Suede (hay da lộn): chúng có đặc tính là rất thu hút bụi bặm và chất lỏng. Vậy nên bạn càng cần phải chăm sóc để đôi giày luôn được sáng mới.Để chọn được sản phẩm giày công sở Monkstrap chuẩn đẹp cả về hình dáng lẫn chất liệu, bạn có thể tham khảo tại một trong những xưởng giày uy tín nhất miền Bắc mang tên xuonggiay.vn. Chúng tôi liên tục cập nhật những mẫu mới nhất do các nhà thiết kế trẻ lên ý tưởng nên đảm bảo phù hợp với mọi lứa tuổi, sở thích. Không chỉ vậy với chính sách hỗ trợ vẫn chuyển, hỗ trợ bảo hành lên tới 12 tháng đảm bảo sẽ làm hài lòng khách hàng.</p>



<p><strong>1. Chất liệu làm nên giày công sở</strong></p>



<p>Chất liệu làm giày công sở là đã, đó có thể là da bò, da bê, đá dê,…Da của bê non thì gọi là da bê. Loại da này có kết cấu hạt và sợi da chặt chẽ hơn da bò nên có thể làm ra những mẫu giày cao cấp có chất lượng. Ngoài ra còn có thể làm bằng da của những loài bò sát như cá sấu, thằn lằn, rắn… Da bò sát thì bền và dễ bảo quản hơn nhưng giá thành không hề rẻ. Tuy nhiên hiện nay da bò và sa bê vẫn là loại da được phổ biến nhất.</p>



<p><strong>2. Cấu tạo của đôi giày công sở</strong></p>



<p>Một đôi giày nam công sở Hà Nội chia làm các bộ phận đế giày, thân giày, mũi giày, lót giày, mũi gà, cổ giày.Phần lót giày gồm 3 lớp: phần lớp thứ nhất là phần nằm trên cùng có chất liệu da bò ý rất êm mềm mại, đảm bảo độ dẻo dai cần thiết. Bề mặt của mặt lót giày chứa các lỗ nhỏ được thông suốt với nhau&nbsp;có tác dụng làm khô ráo và luôn thông thoáng phía trong đôi giày da nam, giúp ngăn ngừa sự tiết mồ hôi chân. Phần lót thứ hai làm từ chất liệu da đặc biệt, có tính đàn hồi cao thuận lợi cho quá trình di chuyển. Còn phần lót thứ 3 rất quan trọng, có cấu tạo mỏng, có tác dụng ngăn ngừa vi khuẩn.Phần đế giày: &nbsp;Bộ phận đế của giày nam công sở không sử dụng chất liệu mùn gỗ công nghiệp. Mà đế giày da nam công sở được là được nhiều lớp gỗ ép mỏng cao cấp, có sự liên kết với nhau thông qua chất liệu keo kết dính. Lớp ngoài cùng được làm bằng cao su siêu nhẹ, có khả năng chống trơn trượt bào mòn độ ma sát cao.Phần mũi giày: Được thiết kế tinh tế, tùy thuộc vào từng dáng giày để có thể giày mũi nhọn hoặc mũi vuông.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="http://giaydep24.com/wp-content/uploads/2017/06/giay-da-nam-cong-so.jpg" alt="Tổng hợp những điều cần biết về giày công sở Hà Nội 02" class="wp-image-5584" title="Tổng hợp những điều cần biết về giày công sở Hà Nội 02"/></figure></div>



<p><strong>3. Cách phối hợp giày công sở với trang phục</strong></p>



<p>– Đối với những đôi giày da mũi nhọn: thì bạn có một số cách kết hợp sauKết hợp hoàn hảo giữa giày da mũi nhọn với áo suit thời thượng: Cách kết hợp thường thấy nhất ở chàng trai công sở.Kết hợp hoàn hảo giữa giày da nam mũi nhọn và quần jean cho chàng trai hiện đại: nhiều người thường băn khoăn &nbsp;khi kết hợp với chiếc quần jean hiện đạiĐối với giày da nam cao cổĐiều thú vị bạn chưa biết về giày công sởTrẻ trung và năng động với quần jean và áo thun cho chàng công sở: Đôi giày cùng chiếc quần bó sát vào cơ thế sẽ giúp tôn chiều cao dành cho bạn. Trông bạn sẽ khỏe khoắn hơn với những chiếc áo thun dài tay. Đây là cách mix đồ đơn giản nhưng lại đem đến hiệu quả bất ngờ giúp đôi chân của phái mạnh trở nên thon dài và đứng dáng hơn.Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="http://giaydep24.com/wp-content/uploads/2017/06/%E1%BA%A3nh-b%C3%ACa-1.jpg" alt="Tổng hợp những điều cần biết về giày công sở Hà Nội? 04" class="wp-image-5439" title="Tổng hợp những điều cần biết về giày công sở Hà Nội 04"/></figure></div>



<p>Đứng đắn hơn với giày cao cổ và quần kaki: Những chiếc quần kaki giúp bạn đứng dáng hơn cùng đôi giày cao cổ là sự lựa chọn hoàn hảo cho những chàng trai có chiều cao khiêm tốn. Đặc biệt, khi thời tiết se lạnh việc kết hợp thêm với chiếc áo khoác, hoặc áo măng tô bên ngoài bạn sẽ trông cực kỳ thu hút và sang trọng với những đôi giày ấn tượng này.Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sởTiếng Việt thường đơn giản hóa tên chi tiết của những loại giày để chúng ta đỡ bị rối, nhưng cũng vậy lại khiến chúng ta gặp khó khăn khi lựa chọn mẫu giày ưng ý vì không biết tên sản phẩm để tìm thông tin chính xác.Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sởĐối với những người mới tập làm quen với giày da nam, có thể sẽ cần chút thời gian đểphân biệt từng loạibởi vẻ ngoài hơitương tự nhau. Nhưng chú ý thêm một chút nữa ta sẽ nhận biết dễ dàng từng kiểu giày với từngchi tiết riêng biệt. Đôi khi cũnghơi khó khăn trong việc phân loại bởi ngày càng xuất hiện nhiều biến thể và pha trộn phong cách của<a href="http://www.elleman.vn/chuyen-muc/giay-nam/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">các loại giày</a>&nbsp;khác nhau, điều đó đòi hỏi bạn cần thời gian tiếp cận và quan sát kĩ lưỡng.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><a href="http://www.elleman.vn/wp-content/uploads/2015/10/08/c%C3%A1c-ki%E1%BB%83u-gi%C3%A0y-da-nam-gi%E1%BB%9Bi-total-1-elleman.jpg" target="_blank" rel="noopener"><img src="http://www.elleman.vn/wp-content/uploads/2015/10/08/c%C3%A1c-ki%E1%BB%83u-gi%C3%A0y-da-nam-gi%E1%BB%9Bi-total-1-elleman.jpg" alt="8 kiểu giày da cơ bản của nam giới." class="wp-image-75503"/></a><figcaption>Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</figcaption></figure></div>



<p>Tuy nhiên có 8 kiểu giày da nam cơ bản và quan trọng nhất bởi tính ứng dụng trong các hoạt động hàng ngày,&nbsp;<strong><a href="http://elleman.vn/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">ELLE Man</a></strong>sẽ giúp các bạn biết cách phân biệt và phong cách phù hợp với từng kiểu giày.Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</p>



<h3><strong>1. Giày Oxford (Cap Toe Oxford)</strong></h3>



<div id="attachment_75504" class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><a href="http://www.elleman.vn/wp-content/uploads/2015/10/08/c%C3%A1c-ki%E1%BB%83u-gi%C3%A0y-da-nam-gi%E1%BB%9Bi-cap-toe-oxford-elleman.jpg" target="_blank" rel="noopener"><img src="http://www.elleman.vn/wp-content/uploads/2015/10/08/c%C3%A1c-ki%E1%BB%83u-gi%C3%A0y-da-nam-gi%E1%BB%9Bi-cap-toe-oxford-elleman.jpg" alt="các kiểu giày da nam giới - cap toe oxford - elleman" class="wp-image-75504"/></a><figcaption>Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</figcaption></figure></div>



<p>Oxford là một trong những kiểu giày thông dụng nhất trong danh sách này, là thứbạn cần đầu tư đi kèm quần tây – áo sơ mi haymột set đồ suit trang trọng, lịch sự để phù hợp cho những hoàn cảnh đặc biệt hoặc trong môi trường công sở. Kiểu giày da nam này có rất nhiều màu sắc nhưng đen và nâu luôn là hai màu phổ dụng nhất. Khá dễ để nhận biết kiểu giày này bởi hàng dây cột đóng kín trên thân và phần da bọc thêm ở mũi giày (do nó mới có tên là Cap Toe).Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</p>



<div id="attachment_75519" class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><a href="http://www.elleman.vn/wp-content/uploads/2015/10/08/c%C3%A1c-ki%E1%BB%83u-gi%C3%A0y-da-nam-gi%E1%BB%9Bi-black-cap-toe-oxford-elleman.jpg" target="_blank" rel="noopener"><img src="http://www.elleman.vn/wp-content/uploads/2015/10/08/c%C3%A1c-ki%E1%BB%83u-gi%C3%A0y-da-nam-gi%E1%BB%9Bi-black-cap-toe-oxford-elleman.jpg" alt="Một item không thể thiếu của cánh mày râu trong môi trường công sở." class="wp-image-75519"/></a><figcaption>Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</figcaption></figure></div>



<p><a href="https://www.elleman.vn/cham-soc-ca-nhan/kien-thuc-co-ban-can-biet-khi-cham-soc-giay-da-nam" target="_blank" rel="noreferrer noopener"></a><a href="https://www.elleman.vn/cham-soc-ca-nhan/kien-thuc-co-ban-can-biet-khi-cham-soc-giay-da-nam" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Kiến thức cơ bản cần biết khi chăm sóc giày da nam</a></p>



<p>Đã nhiều lần trước đây, ELLE Man đề cập tới những thứ cần đầu tư nghiêm túc để tạo nên một tủ quần áo chất lượng, đó là: đồ lót, kính râm, suits&#8230;Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</p>



<h3><strong>2. Giày</strong><strong>Brogues</strong></h3>



<div id="attachment_75505" class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><a href="http://www.elleman.vn/wp-content/uploads/2015/10/08/c%C3%A1c-ki%E1%BB%83u-gi%C3%A0y-da-nam-gi%E1%BB%9Bi-brogues-longwing-elleman.jpg" target="_blank" rel="noopener"><img src="http://www.elleman.vn/wp-content/uploads/2015/10/08/c%C3%A1c-ki%E1%BB%83u-gi%C3%A0y-da-nam-gi%E1%BB%9Bi-brogues-longwing-elleman.jpg" alt="Kiểu bigwing Oxford với phần cap toe vát tận ra phía sau và nối liền nhau." class="wp-image-75505"/></a><figcaption>Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</figcaption></figure></div>



<p>Brogues vốn dĩ là tên của họa tiết Broguing (đục lỗ) trên giày tây như Oxford hay Derby, dần dà người ta đọc quen miệng và cứ gọi nó là Brogues. Như đã nói, nó là Oxford hay Derbynhưng được thiết kế cầu kì hơn với chi tiết phần bọc mũi giày vát sang hai bên trông như đôi cánh, kiểu này có tên Wingtip. Ngoài kiểu wingtip vừa giới thiệu ra thì còn có semi brogues, quarter brogues và longwing. Brogues thường được làm từ da hoặc da lộn (suede) và có rất nhiều màu sắc phù hợp với những hoàn cảnh trang trọng.Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở.Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</p>



<div id="attachment_75506" class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><a href="http://www.elleman.vn/wp-content/uploads/2015/10/08/c%C3%A1c-ki%E1%BB%83u-gi%C3%A0y-da-nam-gi%E1%BB%9Bi-brogues-elleman.jpg" target="_blank" rel="noopener"><img src="http://www.elleman.vn/wp-content/uploads/2015/10/08/c%C3%A1c-ki%E1%BB%83u-gi%C3%A0y-da-nam-gi%E1%BB%9Bi-brogues-elleman.jpg" alt="các kiểu giày da nam giới - brogues - elleman" class="wp-image-75506"/></a><figcaption>Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</figcaption></figure></div>



<h3><strong>3. Giày Boat Shoes</strong></h3>



<div id="attachment_75507" class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><a href="http://www.elleman.vn/wp-content/uploads/2015/10/08/c%C3%A1c-ki%E1%BB%83u-gi%C3%A0y-da-nam-gi%E1%BB%9Bi-boat-shoes-elleman.jpg" target="_blank" rel="noopener"><img src="http://www.elleman.vn/wp-content/uploads/2015/10/08/c%C3%A1c-ki%E1%BB%83u-gi%C3%A0y-da-nam-gi%E1%BB%9Bi-boat-shoes-elleman.jpg" alt="các kiểu giày da nam giới - boat shoes - elleman" class="wp-image-75507"/></a><figcaption>Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</figcaption></figure></div>



<p>Kiểu giày này rất dễ phối với nhiều loại trang phục và phù hợp với những tiết trời nắng nóng khi vào Hè. Đặc điểm nhận dạng của giày Boat chính là chi tiết dây giày ở phía trên và phần đế làm từ cao su chống trơn trượt. Kiểu giày khá được ưa chuộng trong tiết trời nóng với phong cách casual như áo sơ mi linen, áo thun, quần short, chinos hay jeans. Hãy nhớ kết hợp một đôi boat với tất (vớ) tàng hình nhé.Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</p>



<div id="attachment_75508" class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><a href="http://www.elleman.vn/wp-content/uploads/2015/10/08/c%C3%A1c-ki%E1%BB%83u-gi%C3%A0y-da-nam-gi%E1%BB%9Bi-boat-shoes-1-elleman.jpg" target="_blank" rel="noopener"><img src="http://www.elleman.vn/wp-content/uploads/2015/10/08/c%C3%A1c-ki%E1%BB%83u-gi%C3%A0y-da-nam-gi%E1%BB%9Bi-boat-shoes-1-elleman.jpg" alt="Các kiểu giày Boat đầy sắc màu cho mùa Hè." class="wp-image-75508"/></a><figcaption>Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</figcaption></figure></div>



<h3><strong>4. Driver shoes (Driving loafer)</strong></h3>



<div id="attachment_75509" class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><a href="http://www.elleman.vn/wp-content/uploads/2015/10/08/c%C3%A1c-ki%E1%BB%83u-gi%C3%A0y-da-nam-gi%E1%BB%9Bi-driving-shoes-wit-jeans-elleman.jpg" target="_blank" rel="noopener"><img src="http://www.elleman.vn/wp-content/uploads/2015/10/08/c%C3%A1c-ki%E1%BB%83u-gi%C3%A0y-da-nam-gi%E1%BB%9Bi-driving-shoes-wit-jeans-elleman-475x386.jpg" alt="Thêm một kiểu giày dành cho mùa Hè bên cạnh Boat shoes là Driving Shoes. " class="wp-image-75509"/></a><figcaption>Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</figcaption></figure></div>



<p>Một kiểu giày khác có kiểu dáng tương tự Boat, và phù hợp sử dụng trong thời tiết Hè là giày Driver. Lấy cảm hứng từ kiểu dáng giày moccasin của người thổ dân (tiếng Việt hay gọi là&nbsp;<a href="http://www.elleman.vn/phong-cach/goi-y-cach-mang-giay-moi-nam-dep" target="_blank" rel="noreferrer noopener">giày mọi</a>&nbsp;hay&nbsp;<a href="http://www.elleman.vn/phong-cach/3-kieu-giay-luoi-nam-cho-chang-trai-cong-so" target="_blank" rel="noreferrer noopener">giày lười</a>) và đúng như tên gọi của nó, đôi giày này nguyên thủy được thiết kế để thay thế cho những đôi giày truyền thống khi lái xe. Để phân biệt Driver với Boat, các bạn hãy nhìn vào phần đế giày, sẽ không phải là một lớp đế nhựa chống trượt như Boat mà sẽ là từng mảng cao su sắp xếp xen kẽ theo quy tắc họa tiết nào đó hoặc đơn thuần chỉ là những hạt nhỏ xếp thẳng hàng.Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sởĐiều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</p>



<div id="attachment_75510" class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><a href="http://www.elleman.vn/wp-content/uploads/2015/10/08/c%C3%A1c-ki%E1%BB%83u-gi%C3%A0y-da-nam-gi%E1%BB%9Bi-driving-shoes-elleman.jpg" target="_blank" rel="noopener"><img src="http://www.elleman.vn/wp-content/uploads/2015/10/08/c%C3%A1c-ki%E1%BB%83u-gi%C3%A0y-da-nam-gi%E1%BB%9Bi-driving-shoes-elleman.jpg" alt="Các phân biệt giữa giày Driving và Boat là nhìn vào phần đế giày." class="wp-image-75510"/></a><figcaption>Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</figcaption></figure></div>



<p><a href="https://www.elleman.vn/phong-cach/5-dieu-thu-vi-ve-giay-moi-da-lon-nam" target="_blank" rel="noreferrer noopener"></a><a href="https://www.elleman.vn/phong-cach/5-dieu-thu-vi-ve-giay-moi-da-lon-nam" target="_blank" rel="noreferrer noopener">5 điều thú vị về giày mọi da lộn nam</a>.Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</p>



<p>Chiếc giày mọi da lộn nam xuất hiện lần đầu tiên từ những năm 1930 và tới ngày nay, giày mọi da lộn đã trở thành chuẩn mực của một chàng trai lịch&#8230;</p>



<h3><strong>5. Giày Slippers</strong></h3>



<div id="attachment_75511" class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><a href="http://www.elleman.vn/wp-content/uploads/2015/10/08/c%C3%A1c-ki%E1%BB%83u-gi%C3%A0y-da-nam-gi%E1%BB%9Bi-slipper-1-elleman.jpg" target="_blank" rel="noopener"><img src="http://www.elleman.vn/wp-content/uploads/2015/10/08/c%C3%A1c-ki%E1%BB%83u-gi%C3%A0y-da-nam-gi%E1%BB%9Bi-slipper-1-elleman.jpg" alt="Giày Slipper thanh lịch." class="wp-image-75511"/></a><figcaption>Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</figcaption></figure></div>



<p>Một kiểu giày cực kì phù hợp trong các hoàn cảnh đòi hỏi dress code lịch sự và trong trọng. Hình dáng của slipper khá dễ phân biệt với nhiều loại giày khác bởi sự tối giản của nó, phối cùng một bộ Tuxedo sẽ làm tôn bật nên tổng thể trang phục của bạn.</p>



<div id="attachment_75512" class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><a href="http://www.elleman.vn/wp-content/uploads/2015/10/08/c%C3%A1c-ki%E1%BB%83u-gi%C3%A0y-da-nam-gi%E1%BB%9Bi-slipper-2-elleman.jpg" target="_blank" rel="noopener"><img src="http://www.elleman.vn/wp-content/uploads/2015/10/08/c%C3%A1c-ki%E1%BB%83u-gi%C3%A0y-da-nam-gi%E1%BB%9Bi-slipper-2-elleman.jpg" alt="Một kiểu của Slipper: Tassel Slipper với chùm tua rua cá tính." class="wp-image-75512"/></a><figcaption>Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</figcaption></figure></div>



<p><a href="https://www.elleman.vn/phong-cach/nhung-cach-phoi-do-cuc-chat-cung-vest-tuxedo" target="_blank" rel="noreferrer noopener"></a><a href="https://www.elleman.vn/phong-cach/nhung-cach-phoi-do-cuc-chat-cung-vest-tuxedo" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Những cách phối đồ cực chất cùng vest Tuxedo</a></p>



<p>Khi nhắc đến Tuxedo, nhiều người sẽ nghĩ đây là kiểu Âu phục rất trang trọng và cầu kì, đồng thời chỉ phù hợp với cung cách ăn mặc của giới quý&#8230;</p>



<h3><strong>6. Giày Penny loafer</strong></h3>



<div id="attachment_75513" class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><a href="http://www.elleman.vn/wp-content/uploads/2015/10/08/c%C3%A1c-ki%E1%BB%83u-gi%C3%A0y-da-nam-gi%E1%BB%9Bi-penny-loafer-elleman.jpg" target="_blank" rel="noopener"><img src="http://www.elleman.vn/wp-content/uploads/2015/10/08/c%C3%A1c-ki%E1%BB%83u-gi%C3%A0y-da-nam-gi%E1%BB%9Bi-penny-loafer-elleman.jpg" alt="Một kiểu giày phù hợp cho thời trang công sở lẫn casual." class="wp-image-75513"/></a><figcaption>Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</figcaption></figure></div>



<p>Penny Loafer là một sản phẩm rất đa dụng có thể sử dụng quanh năm, phù hợp với môi trường văn phòng khi đi kèm quần tây lẫn phong cách casual với quần chinos, thiết kế thanh lịch và đơn giản của đôi giày thể hiện qua chi tiết không dây hay khuy. Bên cạnh đó, phần quai da vắt ngang phần thân trên là chi tiết đặc trưng để nhận diện một đôi loafer. Penny Loafer có thể được mặc theo cả phong cách office formal với vớ cao và street style casual với vớ tàng hình.Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sởĐiều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</p>



<div id="attachment_75514" class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><a href="http://www.elleman.vn/wp-content/uploads/2015/10/08/c%C3%A1c-ki%E1%BB%83u-gi%C3%A0y-da-nam-gi%E1%BB%9Bi-penny-loafer-1-elleman.jpg" target="_blank" rel="noopener"><img src="http://www.elleman.vn/wp-content/uploads/2015/10/08/c%C3%A1c-ki%E1%BB%83u-gi%C3%A0y-da-nam-gi%E1%BB%9Bi-penny-loafer-1-elleman.jpg" alt="Những kiểu Loafer hiện đại." class="wp-image-75514"/></a><figcaption>Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</figcaption></figure></div>



<h3><strong>7. Giày Monk strap</strong></h3>



<div id="attachment_75515" class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><a href="http://www.elleman.vn/wp-content/uploads/2015/10/08/c%C3%A1c-ki%E1%BB%83u-gi%C3%A0y-da-nam-gi%E1%BB%9Bi-monk-strap-elleman.jpg" target="_blank" rel="noopener"><img src="http://www.elleman.vn/wp-content/uploads/2015/10/08/c%C3%A1c-ki%E1%BB%83u-gi%C3%A0y-da-nam-gi%E1%BB%9Bi-monk-strap-elleman.jpg" alt="các kiểu giày da nam giới - monk strap - elleman" class="wp-image-75515"/></a><figcaption>Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</figcaption></figure></div>



<p>Kiểu giày da nam này rất dễ được nhận diện qua chi tiết một lớp da vắt ngang phần thân với khuy giày cài bên má ngoài của chân,thay thế cho kiểu dây buộc truyền thống. Có thể có một, hai hoặc thậm chí ba khuy tùy thuộc vào thiết kế. Có hai phong cách cơ bản của Strap Monk là cap toe cổ điển hoặc wing tip vát sang hai bên, chất liệu sản phẩm cũng khá đa dạng với vải da, vải da lộn, vải canvas…Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</p>



<div id="attachment_75516" class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><a href="http://www.elleman.vn/wp-content/uploads/2015/10/08/c%C3%A1c-ki%E1%BB%83u-gi%C3%A0y-da-nam-gi%E1%BB%9Bi-monk-strap-3-elleman.jpg" target="_blank" rel="noopener"><img src="http://www.elleman.vn/wp-content/uploads/2015/10/08/c%C3%A1c-ki%E1%BB%83u-gi%C3%A0y-da-nam-gi%E1%BB%9Bi-monk-strap-3-elleman-475x568.jpg" alt="Một đôi Monk Strap 2 khuy da nâu phối cùng nhung cực kì ấn tượng." class="wp-image-75516"/></a><figcaption>Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</figcaption></figure></div>



<p><a href="https://www.elleman.vn/ky-nang/cach-bao-quan-giay-da-nam-trong-mua-mua" target="_blank" rel="noreferrer noopener"></a><a href="https://www.elleman.vn/ky-nang/cach-bao-quan-giay-da-nam-trong-mua-mua" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Cách bảo quản giày da nam trong mùa mưa</a></p>



<p>Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</p>



<p>Nhưng dù sao thì thời trang vẫn đánh tan thời tiết, ta phải biết sống chung với lũ, giải pháp đơn giản dành cho trang phục là chọn lựa những bộ đồ&#8230;Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</p>



<h2><strong>8. Giày Chukka (Desert Boots)</strong></h2>



<div id="attachment_75517" class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><a href="http://www.elleman.vn/wp-content/uploads/2015/10/08/c%C3%A1c-ki%E1%BB%83u-gi%C3%A0y-da-nam-gi%E1%BB%9Bi-chukka-elleman.jpg" target="_blank" rel="noopener"><img src="http://www.elleman.vn/wp-content/uploads/2015/10/08/c%C3%A1c-ki%E1%BB%83u-gi%C3%A0y-da-nam-gi%E1%BB%9Bi-chukka-elleman.jpg" alt="các kiểu giày da nam giới - chukka - elleman" class="wp-image-75517"/></a><figcaption>Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</figcaption></figure></div>



<p>Chukka là kiểu giày boots dành cho nam, loại giày đượcquân đội Anh sử dụngtrong Thế chiến II. Khi hành quân và tham chiếntrên sa mạc, những đôi combat bootsto bự khiến cát dễ chui vào chân gâyngứa ngáy, khó chịu khi di chuyển. Họ cần cái gì đó ôm chân hơn, những tấm da ôm liền nhau hơn và không cần đế cao su dày khự để bám đất. Và thế là Chukka (Desert Boots) ra đời.Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</p>



<p>Đặc điểm nhận dạng là trên thân có từ 2 đến 3 cặp lỗ xỏ dây và chiều cao của cổ giày chỉ ngang hoặc quá mắt cá chân một chút. Kiểu giày này thường làm từ vải da lộn hoặc da bê, phù hợp với phong cách casual khi phối hợp cùng với quần jeans, không khuyến khích sử dụng trong môi trường công sở.Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</p>



<div id="attachment_75518" class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><a href="http://www.elleman.vn/wp-content/uploads/2015/10/08/c%C3%A1c-ki%E1%BB%83u-gi%C3%A0y-da-nam-gi%E1%BB%9Bi-chukka-1-elleman.jpg" target="_blank" rel="noopener"><img src="http://www.elleman.vn/wp-content/uploads/2015/10/08/c%C3%A1c-ki%E1%BB%83u-gi%C3%A0y-da-nam-gi%E1%BB%9Bi-chukka-1-elleman.jpg" alt="các kiểu giày da nam giới - chukka 1 - elleman" class="wp-image-75518"/></a><figcaption>Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</figcaption></figure></div>



<p>Giày dành cho nam giới thật ra rất đa dạng về chất liệu và mẫu mã, danh sách trên chỉ là những mẫu giày da nam thông dụng nhất trong những hoàn cảnh hoạt động hàng ngày. Hy vọng bài viết có thể giúp các bạn có thêm thông tin để phân biệt những kiểu giày da nam và hiểu rõ tính năng cũng như mục đích để áp dụng trong những hoàn cảnh phù hợp.Điều thú vị bạn chưa biết về giày công sở</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/dieu-thu-vi-ban-chua-biet-ve-giay-cong-so/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>BLOGS VỀ GIÀY TÂY NAM</title>
		<link>https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/blogs-giay-tay/</link>
					<comments>https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/blogs-giay-tay/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguyễn Thanh Trà]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 22 Jun 2021 07:08:48 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[business]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/?p=233</guid>

					<description><![CDATA[Xu hướng giày công sở dành cho phái mạnh&#160;_&#160;“Con gái yêu bằng tai, con trai yêu bằng mắt” nhưng không phải vì đều đó mà các chàng có thể tự mặc nhiên cho mình ăn mặc như thế nào cũng được. Xuề xòa, lôi thôi sẽ làm mất đi hình ảnh của bạn trước mặt [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><strong>Xu hướng giày công sở dành cho phái mạnh&nbsp;</strong>_&nbsp;“Con gái yêu bằng tai, con trai yêu bằng mắt” nhưng không phải vì đều đó mà các chàng có thể tự mặc nhiên cho mình ăn mặc như thế nào cũng được. Xuề xòa, lôi thôi sẽ làm mất đi hình ảnh của bạn trước mặt người đối diện, đặc biệt bạn gái. Vì thế các chàng nên chọn cho mình những bộ quần áo hợp lý cùng những đôi giày vừa vặn, thời trang nhất nhé.</p>



<p>Với các chàng trai công sở những đôi&nbsp;<strong><a href="http://giayattom.com/giay-dep-nam-cao-cap" target="_blank" rel="noopener">giày da nam</a></strong>&nbsp;chính là phụ kiện không thể thiếu. Những đôi giày da sẽ giúp chàng tự tin, sang trọng và lịch lãm hơn khi tham dự các buổi gặp mặt, sự kiện quan trọng hay xuất hiện trước đám đông.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/wp-content/uploads/2021/06/giaytay1.jpg" alt="" class="wp-image-218" width="755" height="410"/></figure></div>



<p><a href="http://giayattom.com/giay-tay-cao-cap" target="_blank" rel="noopener">Giày tây nam</a>&nbsp;cũng là vật dụng không thể thiếu với doanh nhân, những người thành đạt, tuy đôi giày ở dưới chân nhưng đó chính là một trong những điểm gây ấn tượng sâu sắc nhất với người đối diện. hãy thể hiện mình là một chàng trai lịch lãm, phóng khoáng, dễ gần trong mắt người đối diện thông qua gu ăn mặc của mình nhé.</p>



<p><em>Giày công sở nam</em>&nbsp;rất đa dạng về kiểu dáng, màu sắc và chất liệu. Những gam màu nâu, đen, vàng nâu hay rượu vang luôn được các chàng lựa chọn.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-large"><img loading="lazy" width="1000" height="714" src="https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/wp-content/uploads/2021/06/giaytay3.jpg" alt="" class="wp-image-220" srcset="https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/wp-content/uploads/2021/06/giaytay3.jpg 1000w, https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/wp-content/uploads/2021/06/giaytay3-300x214.jpg 300w, https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/wp-content/uploads/2021/06/giaytay3-768x548.jpg 768w, https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/wp-content/uploads/2021/06/giaytay3-416x297.jpg 416w" sizes="(max-width: 1000px) 100vw, 1000px" /></figure></div>



<p>Giày công sở với chất liệu da bóng và da trơn kết hợp đẹp mắt và sang trọng. Đường chỉ may tỉ mỉ tạo nét thanh thoát cho đôi giày.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-large"><img loading="lazy" width="744" height="361" src="https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/wp-content/uploads/2021/06/giaytay5.jpg" alt="" class="wp-image-222" srcset="https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/wp-content/uploads/2021/06/giaytay5.jpg 744w, https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/wp-content/uploads/2021/06/giaytay5-300x146.jpg 300w, https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/wp-content/uploads/2021/06/giaytay5-416x202.jpg 416w" sizes="(max-width: 744px) 100vw, 744px" /></figure></div>



<p>Mẫu giày công sở được trang trí họa tiết đục lỗ trang trí mũi giày, tạo điểm nhấn nổi bật.</p>



<p>Bên cạnh đó, những đôi&nbsp;<strong>giày da nam</strong>&nbsp;cũng sẽ giúp bạn thu hút được ánh nhìn của người đối diện, chiếm được cảm tình của phái mạnh và đặc biệt trông bạn trưởng trành hơn, chín chắn hơn.</p>



<p>Không chỉ thế, những đôi&nbsp;<strong>giày nam&nbsp;</strong>được làm từ chất liệu da bò cao cấpcòn giúp bảo vệ cho đôi chân của bạn hạn chế được các bệnh tật, nhất là trong những ngày mưa, tiết trời lạnh giúp sưởi ấm đôi chân của bạn.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/blogs-giay-tay/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Giày tây hàng hiệu: Đẳng cấp dân công sở</title>
		<link>https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/giay-tay-nam-cong-s-mnh-ghep-hoan-ho-to-nen-phong-cach-lch-lam-cho-cac-quy-ong/</link>
					<comments>https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/giay-tay-nam-cong-s-mnh-ghep-hoan-ho-to-nen-phong-cach-lch-lam-cho-cac-quy-ong/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguyễn Thanh Trà]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 15 Jun 2021 08:31:21 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[business]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/?p=89</guid>

					<description><![CDATA[Giày tây nam công sở mang đến vẻ ngoài hoàn thiện và phong thái lịch lãm cho các quý ông. Tuy nhiên không phải ai cũng tìm hiểu kỹ cũng như hiểu hết được giá trị của kiểu giày này. Thế nên, hãy cùng Giày Nam Vip tìm hiểu về kiểu giày này qua bài [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Giày tây nam công sở mang đến vẻ ngoài hoàn thiện và phong thái lịch lãm cho các quý ông. Tuy nhiên không phải ai cũng tìm hiểu kỹ cũng như hiểu hết được giá trị của kiểu giày này. Thế nên, hãy cùng Giày Nam Vip tìm hiểu về kiểu giày này qua bài viết sau đây nhé.</p>



<p><strong>Tầm quan trọng của một đôi giày tây </strong>hàng hiệu</p>



<div class="wp-block-image is-style-default"><figure class="aligncenter size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/wp-content/uploads/2021/06/tay1.jpg" alt="" class="wp-image-93" width="788" height="519"/><figcaption>Lịch lãm đậm chất quý ông</figcaption></figure></div>



<p>Chốn công sở luôn đòi hỏi các anh phải luôn có một diện mạo chỉn chu, lịch lãm, tươm tấp từ đầu đến chân. Và không có gì tuyệt hơn bằng việc hoàn thiện bề ngoài của các anh chàng công sở bằng một đôi giày tây sang trọng và chất lượng.</p>



<p>Những đôi giày tây nam hàng hiệu được làm bằng chất liệu da cao cấp không chỉ làm nổi bật nên phong thái chuẩn mực mà còn đảm bảo sự êm ái khi di chuyển. Mặt khác kiểu giày này vô cùng phù hợp khi kết hợp với suit, quần tây, quần jean, áo sơ mi,…để diện đi làm hàng ngày hay tham gia những cuộc họp quan trọng. Bởi vậy mà bất cứ anh chàng công sở nào cũng đều sắm cho mình ít nhất một đôi giày tây nam bởi vì sự tiện lợi cũng như những giá trị quan trọng mà chúng mang lại.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/wp-content/uploads/2021/06/trangchu-1.jpg" alt="" class="wp-image-114" width="758" height="213" srcset="https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/wp-content/uploads/2021/06/trangchu-1.jpg 512w, https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/wp-content/uploads/2021/06/trangchu-1-300x84.jpg 300w, https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/wp-content/uploads/2021/06/trangchu-1-416x117.jpg 416w" sizes="(max-width: 758px) 100vw, 758px" /></figure></div>



<div class="wp-block-columns">
<div class="wp-block-column is-vertically-aligned-center" style="flex-basis:33.33%">
<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/wp-content/uploads/2021/06/tay3.jpg" alt="" class="wp-image-98" width="226" height="274"/></figure></div>
</div>



<div class="wp-block-column" style="flex-basis:33.33%">
<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/wp-content/uploads/2021/06/tay4.jpg" alt="" class="wp-image-99" width="238" height="275"/></figure></div>
</div>



<div class="wp-block-column" style="flex-basis:33.33%">
<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/wp-content/uploads/2021/06/tay5.jpg" alt="" class="wp-image-100" width="216" height="275"/></figure></div>
</div>
</div>



<p><strong>Những mẫu giày tây nam công sở dành cho các anh chàng</strong></p>



<p>Với nhu cầu ngày càng nhiều, giày công sở cũng ngày càng đa dạng mẫu mã, chất liệu. Dưới đây là 2 kiểu giày được các anh chàng công sở yêu thích nhất hiện nay.</p>



<p><strong>Giày lười da nam</strong></p>



<div class="wp-block-columns">
<div class="wp-block-column" style="flex-basis:100%">
<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/wp-content/uploads/2021/06/tay6.jpg" alt="" class="wp-image-101" width="785" height="452"/><figcaption>Giày lười da nam</figcaption></figure></div>



<p class="has-text-align-center"><strong><em>Đậm chất lịch lãm</em></strong> ,<strong><em>thu hút mọi ánh nhìn</em></strong></p>



<div class="wp-block-group"><div class="wp-block-group__inner-container">
<div class="wp-block-columns">
<div class="wp-block-column">
<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/wp-content/uploads/2021/06/tay7.jpg" alt="" class="wp-image-102" width="355" height="403"/></figure></div>



<p>Không chỉ được yêu thích với kiểu dáng sang trọng, mạnh mẽ, giày lười da nam còn được đánh giá cao về sự tiện lợi. Chỉ với 1 thao tác đơn giản, không mất thời gian trong việc xỏ dây giày, tháo giày, kiểu giày này luôn được mọi chàng trai ưu ái lựa chọn đầu tiên.Đặc biệt các ngài khó tính thường chọn mẫu giày tây đơn giản nhưng vẫn toát lên vẻ phong độ, thanh lịch. </p>
</div>



<div class="wp-block-column">
<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/wp-content/uploads/2021/06/tay8.jpg" alt="" class="wp-image-103" width="355" height="401"/></figure></div>



<p>Giày tây nam là một vật không thể thiếu để hoàn thiện vẻ ngoài, là mảnh ghép hoàn hảo tạo nên cho quý ông phong thái lịch lãm và hoàn hảo. Đàn ông hoàn hảo phải có một diện mạo thật chỉn chu, tươm tất từ đầu đến chân. Và không có gì tuyệt hơn để hoàn thiện vẻ bề ngoài bằng đôi giày tây sang trọng, lịch lãm.&nbsp;</p>
</div>
</div>
</div></div>



<div class="wp-block-group"><div class="wp-block-group__inner-container">
<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/wp-content/uploads/2021/06/congso4.jpg" alt="" class="wp-image-104" width="783" height="585"/></figure></div>
</div></div>
</div>
</div>



<p><strong>Giày Oxford nam</strong></p>



<div class="wp-block-columns are-vertically-aligned-center">
<div class="wp-block-column is-vertically-aligned-center" style="flex-basis:100%">
<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/wp-content/uploads/2021/06/tay9.jpg" alt="" class="wp-image-107" width="795" height="516"/></figure></div>
</div>
</div>



<p>Về cơ bản, giày Oxford nam là kiểu giày được thiết kế với kiểu dáng cổ điển, tinh tế. Mẫu giày này rất thích hợp cho chốn văn phòng hay tham gia những sự kiện quan trọng. Phần dây buộc tinh tế, chắc chắn, các đường khâu may cẩn thận, tỉ mỉ mang đến một vẻ đẹp hoàn hảo cho đôi giày của bạn.</p>



<p>Mẫu giày này cũng rất đa dạng kiểu dáng bao gồm giày oxford trơn, giày oxford cap toe, hay là kiểu giày oxford brogue đang rất được yêu thích trong thời gian qua.</p>



<p>Một gợi ý khá có ích cho những anh chàng đang có nhu cầu mua giày tây nam công sở đó là để chọn được một đôi giày tây nam công sở đẹp và chất lượng, trước hết bạn cần nắm rõ size giày và kiểu dáng mà mình muốn mua.</p>



<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio"><div class="wp-block-embed__wrapper">
<iframe loading="lazy" title="How to I Tủ đồ quý ông: 5 đôi giày cần có I Luxury Guide SỐNG PHẢI CHẤT" width="980" height="551" src="https://www.youtube.com/embed/IRMHHvFPrfc?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>
</div></figure>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https:////nguyenthanhtra1901.github.io/Giaytaynamhanghieu/giay-tay-nam-cong-s-mnh-ghep-hoan-ho-to-nen-phong-cach-lch-lam-cho-cac-quy-ong/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
